覺唔覺得老豆搵仔好能鬼？

成日轉載波台狗d鬼post. post主遲早比人上門塔

是

我想放羅狗 夢狗依兩件on9仔上老豆搵仔

好g持

支持

順便放埋碎油依年匡智仔

快

25?

都有一手資料

g持

老豆搵仔見過佢地真人既話 一定唔會再share佢地d鬼post

好球

搵仔係運動初叫比到D壓力
四個月後既今日隻撚隻狗都一早有Resist
而家根本無撚威力

未計D料係咪流

實不相瞞 我就係admin

N賓老豆係白衫

d料真 已fc

威力下降既主要原因係
我地根本無好好利用D料
浪費左admin既付出

裸照post就個個仆住去pm

老豆搵仔d裸照 sm相 應該等人做左野先再放出黎

所以咪要進步囉
人地做左反應咁耐都無進一步好好利用D料

如果我係警察 一撚定放幾個臥底日日上波台9up

鳩硬

人地俾左料
但沒人做野